是日早餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

早晨

hi

好攰

好消息 今日星期四

正

我會為佢禱告

thx bb

羊b幾時請我食

點解要請你食嘅

因為獨食難肥！